<resources>
    <string name="app_name">diplom1</string>
    <string name="toolbar_title">Diplom</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Открыть меню навигации</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрыть меню навигации</string>
    <string name="type_seamless">Бесшовка</string>
    <string name="type_tile">Плитка</string>
    <string name="tile_large">Крупная фракция</string>
    <string name="tile_small">Мелкая фракция</string>
    <string name="sup_square">Площадь слоя (м<sup>2</sup>):</string>
    <string name="sup_price">Цена за м<sup>2</sup> (руб.):</string>
    <string name="sup_material_count">Количество материала (м<sup>2</sup>):</string>

    <string name="title_seamless_1">Рулонные покрытия EcoStep Fitness</string>
    <string name="title_seamless_2">Рулонные покрытия EcoStep Basic</string>

    <string name="title_tile_1">Плитка EcoStep 500x500х40 мм</string>
    <string name="title_tile_2">Плитка EcoStep 500x500х30 мм</string>
    <string name="title_tile_3">Плитка EcoStep 500x500 со скосом</string>
    <string name="title_tile_4">Резиновая плитка MonoStep с Z-образным замком</string>
    <string name="title_tile_5">Плитка «Сетка», «Паутинка» EcoStep 350x350х20 мм</string>
    <string name="title_tile_6">Плитка EcoStep «Паутинка», «Сетка» 350x350х30 мм</string>
    <string name="title_tile_7">Плитка «Галька», «Кирпичики» EcoStep 300x300х20</string>
    <string name="title_tile_8">Травмобезопасная брусчатка «Катушка» EcoStep</string>
    <string name="title_tile_9">Травмобезопасная брусчатка «Волна» EcoStep</string>
    <string name="title_tile_10">Травмобезопасная брусчатка «Кирпич» EcoStep</string>

    <string name="about_seamless_1">Покрытие предназначено для укладки на жёсткие поверхности (асфальт, бетон и др.): приклеивается на подготовленную поверхность двухкомпонентным полиуретановым связующим EcoStep A-121.</string>
    <string name="about_seamless_2">Покрытие предназначено для использования в качестве базового слоя в многослойных спортивных и напольных покрытиях: амортизирующей подложки, шумопоглащающей подложки.</string>

    <string name="about_tile_1">Резиновая плитка толщиной 40 мм – эта резиновая плитка предназначена для использования на детских площадках, требующих высоких показателей травмобезопасности. Часто используют в детских садах и школьных игровых площадках. А также в помещениях, где роняют и перемещают тяжёлые предметы, например в тренажёрных залах, складских помещениях. Максимальная толщина плитки и амортизационные полости в ней гасят шум от ударов, при этом не повреждаются ни роняемые предметы, ни сама плитка.</string>
    <string name="about_tile_2">Резиновая плитка толщиной 30 мм – резиновая плитка наиболее часто используется, для напольного покрытия спортивных площадок. Обладает хорошими показателями травмобезопасности. Придает поверхности площадки хорошие амортизационные свойства. Обладает хорошими звуко/виброизоляционными свойствами. Так же может использоваться в качестве напольных покрытий производственных и складских помещений, переносит длительные и краткосрочные, как точечные, так и распределенные нагрузки.</string>
    <string name="about_tile_3">Резиновая плитка со скосом толщиной 40 мм – эта резиновая плитка предназначена для использования в основном в помещениях (детские игровые зоны, тренажёрные залы), где основная плитка укладывается не на всю поверхность, а зонально, в виде подиума, а плитка со скосами укладывается по периметру, в месте перехода на жёсткое основание. Укладывается на твердое основание, присоединяется к основной плитке втулками, а к основанию приклеивается.</string>
    <string name="about_tile_4">Плитка MonoStep - покрытие, которое давно ждали скептики в области резиновых покрытий! Это цельно прессованное изделие с Z-образным замком. В отличии от обычной плитки, резиновая плитка MonoStep укладывается в монолитное полотно без щелей не используя дополнительного крепежа. При необходимости такие плитки склеиваются между собой образуя единое покрытие на всю закрываемую поверхность.</string>
    <string name="about_tile_5">Резиновая плитка толщиной 20 мм – данная плитка из резиновой крошки, укладывается на твердое хорошо подготовленное основание. Плитка толщиной 20 мм., уже придает полу ощутимую мягкость и эластичность. Эту плитку используют на террасах, зонах возле бассейнов, на пешеходных мостах, входных зонах.</string>
    <string name="about_tile_6">Резиновая плитка толщиной 30 мм – данная плитка из резиновой крошки укладывается на сыпучее, хорошо утрамбованное основание. Придает поверхности ощутимую мягкость и эластичность. Эту плитку используют на террасах, зонах возле бассейнов, пешеходных дорожках, дворовых территориях.</string>
    <string name="about_tile_7">Резиновая плитка толщиной 20 мм – данная плитка из резиновой крошки, укладывается на твердое хорошо подготовленное основание. Плитка толщиной 20 мм., уже придает полу ощутимую мягкость и эластичность. Эту плитку используют на террасах, зонах возле бассейнов, на пешеходных мостах, входных зонах.</string>
    <string name="about_tile_8">Резиновая брусчатка EcoStep «Катушка» 40 мм – отличное покрытие для тротуаров, пешеходных и садовых дорожек, дворов и двориков. Брусчатка «Катушка», «Волна», «Кирпич» – эластичное, травмобезопасное, ударопоглощающее покрытие, отлично чиститься, морозоустойчива, выдерживает большие перепады температуры, не токсична, сохраняет тепло.</string>
    <string name="about_tile_9">Резиновая брусчатка EcoStep «Волна» 40 мм – отличное покрытие для тротуаров, пешеходных и садовых дорожек, дворов и двориков. Брусчатка «Катушка», «Волна», «Кирпич» – эластичное, травмобезопасное, ударопоглощающее покрытие, отлично чиститься, морозоустойчива, выдерживает большие перепады температуры, не токсична, сохраняет тепло.</string>
    <string name="about_tile_10">Резиновая брусчатка EcoStep «Кирпич» 40 мм – отличное покрытие для тротуаров, пешеходных и садовых дорожек, дворов и двориков. Брусчатка «Катушка», «Волна», «Кирпич» – эластичное, травмобезопасное, ударопоглощающее покрытие, отлично чиститься, морозоустойчива, выдерживает большие перепады температуры, не токсична, сохраняет тепло.</string>

</resources>
